警狗新戰術

就係分散兵力，靈活調動。

今日夢遊左幾個地方(好撚攰)，發現每次防暴都出得好快，但人數好少。

比起以前可能有三四排甚至更多既防暴，而家只係得返一兩排。

佢地將兵力拆得咁散，可以分佈既地方會比較多，調動都更加快(一兩架狗車就得)。

呢個戰術明顯係應對我地既遊擊戰，我地幾百人先消耗得佢地幾十個，其實好唔化算。

集思下，我地係咪要轉陣，轉咩陣好？

推

推
細佬蠢，比啲意見吖

推多3次

2

1